［2揀1］譚仔阿姐專業啲，定空姐空少專業啲？

譚仔阿姐
空姐空少

譚仔話班飛雞識撚咩

拉